Spotify一問

一連屋企Wi-fi極慢/連唔到
而用4G就好暢順
就連Spotify官網都一樣情況
用MacBook上結果都係一樣

上網睇左有人話係router firmware問題
但我岩先專登更新完都係咁

好煩啊 有無巴打知問題係邊

推

1

2

3

上到咪上囉

港豬係咁諗？